我棵樹生左d野

生左d唔知咩白灰色一條條小毛
大力d 鍊一鍊棵小樹佢仲開始林林地，軟身

請問有無人知道咩事？

推

可能出左事

出左咩事

冷氣環境種 ?

molamola

年宵市場買，
只係一棵小樹

連咩品種都唔知
平時有喂開佢植物營養粉

試下刮D白色毛落去面包度,
睇下會唔會發毛

你個野壞左啊